JJ插冰求救 在PDF上書寫save唔到

尋晚買咗部GalaxyTabA6
有個built in app 叫在PDF上書寫
但係今朝上堂果陣，開個PDF寫但係save唔到
個畫面一直停留 “正在儲存”

小弟陣間仲有堂要上，有冇高人救下小弟

dl過個app啦